出到嚟做嘢 想搵個女朋友真係好艱難

自己中學畢業 讀唔成書就出嚟做嘢

讀大專個啲都叫有機會識到唔同嘅囡囡 叫做有個圈子 有可能溝到女

我做嘢 啲同事雖然係朝見口晚見面 但返工嘅你就知 一放工 鬼有力氣仲同你social咩
做嘢嘅時候 又唔會有咩時間去交流 仲要睇你做邊行 你做正司機 執倉個啲 你真係大撚鑊

我自己就做廚 成班麻甩佬 根本無機會有女！就算有 都係出面嘅侍應 仲要唔多後生女 成班都係呀嬸！

自己仲後生 為咗興趣去做廚房 但keep住個圈子無囡囡 第日真係唔知點算...愈大就愈難識到女 唔係落老蘭識個啲 係真心正常嘅女仔

唉 咩襯後生 拼搏多啲...我就話襯後生 溝返個穩定啲先 拼搏依啲嘢 你仲有幾十年要捱呀 屌你個閪！

莫強求

你讀唔成書 又做廚
俾你識到女仔都冇行啦

我做嗰度廚房同樓面都好多後生女喎 大多數都係讀緊書走嚟返pt

啲女愈大先愈睇錢 緊係襯後生 食撚硬佢 咁咪有個穩定

仲有做廚都可以高人工 唔睇少啲

廚房有後生女？你做日本壽司？

米線連鎖店
廚房同樓面成日都喺度吹水

你的樣子如何

難得見你真心

人之將死 其言也善

咁就唔係廚房有後生女了

做到死

中上

幾時都咁難

吓廚房都有喎 好多女中六畢業做飲食厭樓面人工低

工程撚表示認同 周圍得老師傅又無新人入行

加上人工又唔高 樣又柒 我覺得真係窮撚單身勿害人就算

都無動力去花心機去識甚至追女仔了
收工早啲沖涼食飯瞓就算

只要日復一日 應該就可以好快去到死個日

Lab佬一樣
想快啲老死算

你做米線 我做西廚

係 收工返屋企瞓教 第二日又返工 放假攰到街都唔想出

有錢, 靚仔就有女架啦

本身如果讀書果陣無咩女友人既圈子，出去做嘢聽食屎變gay佬啦

出到去做野，工種又係一個決定自己緣分機率既因素。

其實仲有機會既，搞搞自己個look落lkf行一轉再講

轉gay

奈b 有錢又靚女

認真 我圈子入邊 除咗以前嘅同學 無乜新嘅女性朋友 同事之外都無 放工已經攰到唔想講嘢 仲邊有心有力溝女 除非我讀返書 溝學生妹

你個廚房係入到同唔到啲樓面傾計

講咗 唔係想玩玩下 仲落咩老蘭

返屋企連上網嘅時間都無就要瞓 瞓醒又返工

無呀, 我窮撚黎架咋
成街都係女, 點會無女

地方好大 做起嘢上嚟忙 邊得閒傾計 啲呀嬸又多

留返d錢抽老婆算

唔係個個都係玩既
仲有，識女朋友就由識朋友做起啦，無話去到一定要溝女。

工時長就轉工啦

圈子 唔通我行行下街見到個靚女 走去話我好鍾意你 同我拍拖啦 咁咩

下午茶時段都忙？

你跟鳩我？

讀大專都唔代表識到女，讀正無乜女既科目咪一樣慘

我為興趣做 如果唔係我仲做緊廢青

人生

電機

下午茶落場走撚晒啦

諗住入黎圍爐

可以試下
有時行街會有人問電話

你啱

我嗰啲無落場唔知sor

唔想俾人感覺係狗公 見到幾靚就去識 不如玩tinder 上ig dm啲靚女算啦

咁你慘喇，買轉六合彩，博博改變人生

買到我百鳩幾歲都未撚中到

最撚閪就係落場制度

好好pay？轉過份囉

唔試下又點知有無機姐
試十次唔得, 咪試一百次, 總有d傻人, 盲人

香港做飲食大多數都係咁行

Tinder

好多都無落場㗎啵

唔係特別好pay嘅 只係有人介紹我去做 咪做下囉

溝洗碗呀姐

工作環境冇女
又唔想用約炮app
又唔想為左溝女學呢樣學個樣
真係等運到

有啲嘢唔係持之以恆就代表有成果 當你做一樣嘢做得太多次 不停做不停做 終有一日你會身心疲累 最後放棄 我只係想搵個正常嘅女仔拍拖 要求唔高

想試下 但聽聞會收錢

咩學呢樣學個樣

已經冇乜動力去識人

咁唔試點知姐

Pt？

嗯 我試下

一般用都唔使 係有啲特別功能先會叫你比錢

咁我勸你好襯仲後生快d轉工
冇女都起碼有錢洗先

姐係為左去識女仔特登走去上興趣班 學日文韓文咁樣
但其實對呢啲野完全冇興趣

學日文 溝架妹？

我係講緊溝啲同班同學

做陣m記先

你做乜撚刺激佢!

無論你幾歲，有錢都係優勢
只不過細個男女都年少無知

卡卡西今次信你認真咪撚我

真係趁後生好拍，一出嚟做野無拍拖單身開再搵真係難

穩定既定義係...?

今日穩定唔代表聽日穩定

大把拍10年拖最後都係散

你做廚房佬 唔係以為有女會受你溝啊？慳番啖氣啦

利申：我職業都係唔會有女鍾意 已死心

怕乜野 放工/星期六日參加興趣班 咪可以識到女囉

利申 做工程 參加興趣班識到而家女朋友

我覺得街頭抄牌好過d 交友apps/speed dating
只係香港唔鼓吹day game

同感 緣份到自然就會有

去叫雞沉船